[Xbox/PC] Gears of War 4仲有冇人玩Horde

如題
想搵玩1-50既人
d人成日走場
仲有人玩就比你地GT我

pish

pishhhh

我想問下pc 除咗windows store 買仲有冇d 平d嘅方法?